召喚喜愛金屬嘅面孔

睇睇歌詞，有興趣入去聽聽
唔係近期寫，不過好似幾應景拎出黎獻下醜，勿相認
希望點燃到大家

《歌詞》
難 遺忘鮮血的甜
再冀盼得到更多
慾望再燃起 苦戀咀巴的甜味

直接從傷口舔食血液
進入血管再難掩獸性
他吃禁果以分清善惡 本我服血以清洗

帶 上頸圈 拿著惡魔的旗幟
鮮血賦予的權力 肉食者鄙

當世界已左右倒置 尋出路 找不到
當黑白已含糊定義 紅紅的 分不清
當世界已左右倒置 尋出路 找不到
當黑白已含糊定義 紅紅的 分不清

嚐過鮮血 培養嗜血的慾念
扭曲腐化的量尺 本末倒置

夜幕垂下仍慘白一片
善惡由你定義 眼睛上下倒置

當世界已左右倒置 尋出路 找不到
當黑白已含糊定義 紅紅的分不清
嚐 過鮮血 培養嗜血的慾念
扭曲腐化的量尺 本末倒置

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 出嚟啦 金屬閪
屌爆暴政

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況